## intent: chitchat11
- Nếu gặp một người, bạn sẽ thường chú ý đến cái gì của họ
- gặp gái thì chú ý cái gì
- chú ý cái gì khi gặp gái
- chú ý lần đầu tiên với gái
- gặp gái thì nhìn cái gì đầu tiên
- nhìn cái gì ở con gái